要政府3點回應 否則升級!! (6點先要人回應係最差時間)

依家要一齊加入唱歌做耶撚(企道德高地)
逼政府3點鐘回應撒回
(實唔會撒啦, 搞一輪, 拖一拖, 大約4,5點就開波, 6點啲人放工嚟....
6點先要回應,所有嘢都遲晒, 啲人都返晒屋企, 6點係最差時間)

廣傳

廣傳 重要

有道理

推 廣傳

而升級嘅提議有好多

包括佔立法會
衝去搵林奠 禮賓府

之類

你到6點先開始諗行動, 再吹雞叫人, 搞搞下都10點
係人都知一入夜就會收皮, 冇得衝, 最多都係和平集會,分分鐘俾人趕.

仲講6點嘅係咪ON9?

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post: [文宣繼續] 警察胡椒水劑射一人，得閒入post幫手推

請問有咩地方可以廣傳, 淨係連登冇用

更正!!!!!
要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

好似差緊一個主力平台同傳媒講訴求

可以同記者講/EMAIL 最新要求係點, 等記者SPREAD開去

不過我地連登都要統一口徑先

3PM
＋ 大家未攰
＋ 日頭打
＋ 士氣好夠
＋ 物資可能岩岩夠Ready
＋ ３ＰＭ打，６ＰＭ收工人士反包
＋ 收工人士出黎之前有心理準備

— 打果陣Ｄ人未收工
— 林鄭、共產黨冇時間唔開心

6PM
＋ 林鄭有多Ｄ時間回應
＋ 打果陣Ｄ人岩岩收工

— 肯肯定打到入夜
— 收工既人完全唔撚知要打
— 肯肯定攰撚到仆街
— 都搞到咁仲坐多大半日係撚唔係路呀屌你老母

自己諗
大比數表決之後就一齊大聲嗌 ：
Ｘ點 Ｘ點 Ｘ點 Ｘ點

搵議員
comment去各大live
立場新聞記者

推!!!

推

瘋傳and spread please！